(連登要人)唔出街既可唔可以開個post 將tg group既情報變成地圖顯示？

sample：

每次update地圖都要附上哨兵情報做ref
證明真確

推